（緊急）HAECO同事 請入一入黎

致各HAECO 同事

我們是匿名信發起人，鑑於CEO發出的訊息，制造白色恐怖，我們將會有進一步行動，請同事們將員工證遮蓋員工資料，用memo寫上訴求，我們極需要同事們團結起來，向全香港人表達公司立場不代表我，停止制造白色恐怖，停止秋後算帳的行為!

請將員工證pm tg @An_eye_for_an_eye
截止時間: 8月16日中午12點

請廣傳給各同路人

萬分感激